有得揀寧願做豬牛羊都唔想做人

寧願做兵頭花園的猩猩雀仔蟒蛇
日日俾人困住籠裏面
食訓屙都係籠裏解決
世界就只有個幾百呎
雨天酷暑都係裏面度過
冇人類情感
冇善惡之分
冇煩惱
大左就一車車俾人劏來食
尋晚發左場夢
搵到份新工做marketing
同我現實完全唔啦更
咁份工就係帳篷裏面做
好似人地馬戲團個d但更細
類似蒙古包
返工着恤衫西褲
但條西褲係膠質綠色
大大隻字印住prince（網球拍牌子）
但我係唔打網球